【2018】棟篤特工

主台:

專頁:

1

大爆炸呀雞寶

抵啦

無野睇既？
你個野壞左呀

雞...死了

雞寶爆炸益左邊個?
咪個x蛋囉

你哋終於有嘢睇吖

你開同冇開其實冇咩分別